好誇張，原來俄羅斯方塊足足賣咗成50億套

即係平均差唔多每個地球人都買一隻

500M係5億

全球70e人，差20e都差唔多

如果有地球人認真統計，至少一半成世話玩過

500million=5億

個榜有一半係任天堂

500萬有幾多呀,香港都未夠

原來你大陸蝗嚟？

係喎，計錯數添

寶可夢係初代四色版加埋一齊計？

寵物小精靈啊

未計埋翻版果啲

接受唔到任天堂奶共，好心就抵制唔好再買任何寶可夢產品喇
不過睇死你都係口裹說不身體很誠實，集集精靈寶可夢遊戲都玩，集集精靈寶可夢動畫都睇㗎喇